連登仔，好心學下藍絲乜野係核彈都唔割啦

班藍絲最大既優點，佢地就真係核彈都唔割啦！睇到扮睇唔到，黑講成白，盲撐黑警。
早一日和理非仲話核彈都唔割，又話攬炒唔驚，講就聲大大，阻下個旅客上機已經鳩屌，圍個公安就話割。嗌入機場要人還眼個陣唔係好口響咩？而家捉到隻臥底就愛心大爆發話打夠放人啦?

好心學下藍絲乜野係核彈都唔割啦
我地唔割就係民意！
咪俾班風向狗帶住搞事！！！！！

睇下一直企係我地呢邊既記者點講

唔好先入為主覺得紅媒抹黑我地，受訪記者係外藉香港人，一直企係示威者呢邊，亦都係撐天琦。被爆眼女手足單野佢都有出片做證。

鳩蛇今晚咁勤力

我都明白好多手足壓抑咗好多情緒好憤怒，但如果我哋最後變成同啲狗做既野冇分別，其實成件事好諷刺

緊急，如果再有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

先集中推文宣post

文宣救世界！

一齊帶風向

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

不割蓆係大原則

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

冇錯

不完美
可接受
要改善

六一二
七二一
八一一

今日很明顯有強國人、藍底人士甚至係黑社會收咗阿爺錢去機場block旅客，目的係搞臭示威者形象，顯示俾國際知道呢班係唔值得同情嘅暴民。
今日你有無中計

You don’t treat prisoner like that
咁比黑狗毒打既手足點計

乜柒都唔割

我真係唔想連登淪陷
大佬呀， 郁啲又話冇撚左民意
開口埋口話阻撚到人。

其實邊撚度有問題
攬炒咗一定有犧牲㗎喇，
不合作運動一定影響到人㗎啦。

講嗰條友都立心不良

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

寫咗段字，有用嘅話請拎去用

我承認我們誤判 但我不與他們割𥱊

打狗、麻包袋都唔割。
但唔係起到見係大陸狗/疑似係鬼就私刑。

咁咪將計就計囉。
我哋依家都係想停啫

人哋有心叫一百個公安黑警嚟做呢樣嘢我哋阻得到咩。
一群人甚至可以反轉帶返嚟風向都仲得。

咪撚理咁多民意

唔好理咁多， 無代價放走間諜， 就好撚大問題。

你試下問下黑社會若果捉到警察二五仔會點做。因為咁樣先可以真正嚇怕警察， 話畀佢哋聽畀人揭穿要好大獲。

講左十萬次
核爆都唔割
無論點都好，我地都係同路人

吸取前車之鑑，團結不割席，不指責

咪 on9 啦
對手唔割係因為對手係唔洗思考架
叫你做乜就做乜咁點會割呀

我地就係因為有思想有自己諗法自然會有矛盾架啦
比你贏左
你又搞一言堂你同共產黨有問分別

絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸

檢討改進
檢討改進
檢討改進
檢討改進

只要有檢討改進，就可以拉大同藍絲/popo的區別

睇哂佢成篇文，佢只係好平常咁講返成件事出黎。
到最黎佢都有講only government can stop this。

不分化 不割蓆

有冷血軍師吹風，話塞機場但唔好阻到人。好心你啦，依家係不合作運動，阻人係一定。世上冇不合作運動係唔阻人，如果你要唔麻煩人，咁你塞乜鬼機場？最基本航班停止就會阻到人啦！同佔領個時啲左膠話佔路但唔好阻人返工有乜分別？

吸取前車之鑑，團結不割席，不指責

團結不割席，不指責

唔割！

人地真係核彈都唔割依邊就捉鬼同民意

帶下風先，無懶文宣唔該

係
我地太理性

吸取前車之鑑，團結不割席，（不指責）

不完美
可接受
要改善

721
811

嗰啲屌前線嘅人，阻到記者醫護又點喎？警察開槍打記者醫護添，佢哋有冇屌自己前線手？即係你班人仲衰過警察，核爆都不割蓆邊個講？做人可以做錯事，但係唔可以做壞事。阻到記者醫護可能係錯事，但係你哋捉鬼屌前線一定係壞事。

岩！
This is war!

塞旅客就一定要塞，如果唔係出機場做咩？塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

佢地唔割係因為無良知,盲撐,所以咪養左個獨裁國家出黎,如果個個都咁,我地又同人有咩分別

除左阻人上機有得檢討下之外 琴日其他行動全部都接受

不過補多句,非常時期就非常手段,對惡人有時講太多道德無用

嗰啲幾大原則可以呼籲，但係切忌教條主義，你搞教條主義軍規就係割蓆嘅開始。講好咗嘅放核彈都不割席呢，捉到落單狗，有前線手足覺得要一命償一命，送佢哋落地獄，我哋都要撐到底。

點解警察行為咁過份，藍絲們都唔會同警察割蓆，但和理非，只要有少少踏到界線就立即割？因爲驚輸選票。中環價值道德潔癖其實不想變，因為佢地而家好舒服。btw，民心要黎做乜？而家攪選舉工程咩？咁想有民心，點解唔加入共产党？佢哋有十四亿民心喎~

唔割唔代表你送頭都唔出聲

不割席，不分化

點解我地要做到同藍絲一樣
我地原本佔理 而家亂塞真係好咩？
佔路人地都可以行第二條路
佔機場旅客可以點？

仲有不指責

不割席，不分化，不指責

不割席=不譴責
唔代表唔會批評同比建設性意見去改進

鳩硬sir呢排OT應該賺唔少

agger

yes, 成堆冷氣軍師響度鳩up 輸民意又狂屌前線
口口聲聲話唔割係踩到前線地底泥再老屈人係鬼

點解而家連俾建議都唔可以？
擺明中伏大家都一頭衝入去，真係啱咩？

因為我地同藍絲唔同，藍絲支持者可能有本身既得利益，官商勾結，或者不學無術，辨事非能力都冇。target audience 唔同

樓主係黑警

核彈都唔割，唔係話你做錯，係講緊點樣做好啲
例如打人，盡量係少啲cam影住先打

有咩問題？如果我比你捉到隻狗，肯定冇後果既情況下，你會點？同佢講耶穌？

PISH

唔割但要認衰囉！

同意
事有分急同緩

同旅客宣傳個作用其實好細，理應放後
講真佢收到你張poster
除左同你講句I support you 仲會做D 咩吖
上星期咪已經做左兩日和你飛
除左自己打飛機仲有咩作用

相反，前日一癱瘓機場，林鄭已經出黎講野
所以癱瘓機場先係第一目標！

香港已經就黎淪陷啦，
仲理埋D 旅客觀感D ON9 野
衰D 講理得D 旅客死，最好唔好黎添
我地應該係為D 受傷被捕既義士討回公道
一開始仲話機會集會係要還眼，誰不知小小事同警察衝突下就割笑撚死人

藍絲唔割梗係易啦
佢地個個都係鍵戰或者平日食飯講兩句
日日生活照舊
出黎撐警又有錢收又有飯食又唔駛成日出
佢地唔割席唔駛理由去說服自己

但係反送中反警呢面真係要個個星期出街行集會或上前線做支援送物資接放學
你要大家keep住做呢啲嘢，有風險有犧牲，咁我地係要理由去支持架
有啲人唔同意其他人既行動或主張，一定會屌會問會質疑，好心唔好乜鳩都話人割席，定係你地唔受得起人地既問題同反建議？
換轉黎講，如果我好似藍絲咁只係一個鍵戰反送中反政府，咁我口講話唔割隻眼開隻眼閉又有何難？因為我還掂點都唔會出黎架啦，有咩事你地頂你地受之麻
真係割席嗰啲唔會同你講咁多啦，唔出聲唔出黎日日返工唔理你地了

唔割囉，但前線真係可以再聰明d 再理智多少少囉

推

我地擁有既係理智 同班狗同高官唔一樣
見到唔啱可以即刻去改善
唔好似啲藍絲用歪理去解釋
要保持冷靜

你叫你啲手足咪撚再打我地先喇

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

講得好有道理，
有班人依然想戴住道德光環咁樣去輸。

學下班警犬啦，佢地民心民意盡失又點，國際怒屌又點，
佢地無友怕，佢地背後班藍絲帶依然盲撐，所以佢地不斷咁贏。

唔好成日話我地會變成同警犬或者共產黨無分別，
戰爭之下，要打敗怪物，你都唔好怕自己變成怪物。

有point

唔好再有潔癖
潔癖唔會令到大家贏

係

今次講得岩

係， 無條件支持前線

藍絲永遠都會幫政府黑警包底，真心團結

再割就玩完

停止內訌，不割蓆不篤灰，只有支持沒有謾罵。讓路俾現場消息義士完場先檢討

邊撚個係呀爺呀 , 講清楚d得唔撚得 ? 好撚想知你認邊個做你呀爺呀

算啦以後唔好叫阿爺就得㗎喇

Push

818

其實有好多人都冇割到
只係做得唔好就要認 要檢討 咁樣先可以進步
同割蓆係兩回事黎

洗唔洗檢討？緊係要啦，淨係捉到間諜都由佢冇穿冇爛走到就要檢討啦！

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，停手呀，失民意啦失民意啦，
都唔知係五毛定真心膠，
民意燃真心覺得有抗爭方式係有效得黎，
而又乜人都影響唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
唔係話民意完全無用，
一黎民意早已經歸曬邊唔會轉，中立花生友要黎都廢，
二黎香港又唔係民主政府，幾時聽過民意，
民意燃仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫手打政府?
有無人救過死左好多人嘅烏克蘭、蘇丹、新疆?
自己香港要靠自己救，唔係齋有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
唔好本末倒置，因為民意勒索而乜都唔敢做，
各有各做，出核彈都唔割

「總之打人就係唔岩！」
現實中如果香港有復仇者聯盟，我相信佢地會選擇做衰人

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

殺狗都唔割

push

我地係憑良心 做事先多人支持

藍屍係5毛, 得5毛支持

點有得比較呢??
有問題係有問題!!
難道真係你想去到做核彈都無問題?!!

係呀， 殺咗警察我都覺得冇問題
政府麻木不仁， 逼班後生仔上梁山

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

建議你搵個full version睇左先

唔割！團結

支持

推呀

不割席不割席 反省係反省 兩樣野黎

連登仔會叫勇武唔好上街? 你信咩？

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

仲之和理非死全家

左膠割蓆死全家

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

幫手推下，P牌狗人微言輕
［道條撚］錫春袋都唔割係指：錫春袋冇做錯到！ 錯既係過街老鼠春袋太臭！

對家真係老閪都唔割
中排林鄭死攬
後排支共撐腰

我哋老閪都唔割！
團結！團結！團團結！

政府唔講道理 你繼續同政府講道理都好諷刺
你死我活仲係度做君子講對與錯？
是誰更可笑？

不如LIHKG 以後只可以開一個集中討論PO 做反思, 檢討

咪撚又左膠大愛啦屌！

唔割，點都唔割！落核彈都唔割！